特朗普警告中國會面臨更嚴苛的談判，屆時中國的供應鏈將崩潰，企業、就業和資金將消失

特朗普警告中國貿談勿拉布

美國總統特朗普在Twitter表示，美中貿易談判目前進展順利，但警告若中方將談判拖延到他的第二任期，中方會面臨更嚴苛的談判，屆時中國的供應鏈將崩潰，企業、就業和資金將消失。他續稱，美國在與中國的談判中做得很好，考慮到美國關稅對中國經濟造成的損害，中國政府承受不起拖延談判的代價。

彭博引述消息人士報道，在美國拒絕北京推遲加徵關稅的要求後，中美官員仍難以就原定本月舉行的貿易談判安排達成共識。

劉鶴冀雙方求同存異

該消息人士透露，中方官員到訪美國的日期尚未敲定，但並不代表會談將取消。知情人士稱，雙方未能就兩方面取得共識，包括美方要求就下一輪面談訂立範圍，以及中方要求推遲新一輪關稅。

另一方面，國務院副總理劉鶴昨日應約在北京會見美國國會參議院「美中工作小組」共同主席、參議員戴恩斯（Steve Daines），以及參議員珀杜（David Perdue）一行人。劉鶴表示，中美關係關乎世界的穩定與繁榮，中方堅決反對貿易戰，這不利於中國，不利於美國，也不利於整個世界，希望雙方加深互相理解，求同存異，在平等和互相尊重的基礎上妥善解決問題。

戴恩斯和珀杜稱，美中關係十分重要，不願看到雙方經貿衝突，願為增進彼此了解、促進雙邊關係發展繼續發揮積極作用。

中國駐英大使劉曉明在《每日電訊報》發表署名文章，稱美國升級貿易戰不僅「砸了美國自己的腳」，也讓世界經濟雪上加霜。文章引述紐約聯儲報告稱，對中國輸美商品加徵關稅，將導致美國每個家庭每年多支出831美元，美國企業和消費者每月支出30億美元的額外稅費。

波蘭與美國簽署聯合聲明，要求對5G設備供應商進行更嚴格的審查，並須確認供應商是否受外國政府控制，中國外交部發言人耿爽回應，如果將政治因素人為地引入5G開發、利用與合作，甚至把有關問題政治化，採取歧視性的做法，不僅不利於5G的發展，也有違公平競爭的原則，不符合國際社會共同利益。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

快啦 屌

美帝好野

推

全世界唯一能制衡支共既國家，唔輸得

Let them suffer

9月8日
1400
美領見

侵侵一定要連任🙏🏻

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

連登助選團，全力助侵侵連任

我已經急不及待好想玩玩，可唔可以拿拿林搞掂佢

美國真係串, 打完你一身再話同你傾, 你唔肯傾再打都你爆缸
完住係無賴黑幫式談判, 不過對住中共好有效, 我鍾意

中國買重你輸呀，侵侵唔係唔知

係要咁樣先奏效

中國駐英大使劉曉明在《每日電訊報》發表署名文章，稱美國升級貿易戰不僅「砸了美國自己的腳」

你係美國買豬肉呢

對住啲無賴梗係要用啲更無賴嘅方法對付

下老實講好無賴咩，大部分都係中共唔守rule先，所謂關稅收多幾年都補唔番堆知識產權

開始有評論講老共特登升級用香港嚟讓步從而令開放市場上唔使讓咁多

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

#chinazi

得啦，中國是永久贏家

同共產黨做生意點會唔使政治化
本身間公司已經係算係政府部門之一